唔想再咁主動

好累

咁咪算囉

點解要玩弄我

主動多幾次咁咪快啲死心囉 我就一個例子

成日搵 搵到唔知有咩意思
好似得自己想維繫 就冇再搵

我都係咁 .然後有一日我忍唔住直接問係咪唔想再一齊

冇搵 但心裡仲係掛住
同步唔到

佢好似習慣性唔想面對嘅野佢選擇唔面前，尤其是我問佢係咪唔想再一齊佢選擇已讀不回 但係我份人又唔鍾意不了了之咁完咗件事，所以明知答案都要問清楚